使用虛假的畫作騙取獎品是刑事罪行嗎？

如果一個人，本身超齡無資格參加比賽，於是用自己仔女名義，提交假的仔女畫作取得遊戲機，是詐騙嗎？